白兵：剖析藍絲心理，權威性人格

多謝支持🙏🏿🙏🏿🙏🏿

白兵巴打，你LIVE有人問過點樣可以唔睇CCTVB，可以嘅幫手提下啦

幾舊水機頂盒睇ViuTV、NowTV、開電視、有線、港台，同CCTVB說不了！

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

85齊罷

Push

講得好好

情與中國文化
人生的意義

徐緣都有分析過十幾種藍絲

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

[集思廣益] 對藍絲應該點做？